經過依幾日，到底仲有咩歌係唔能夠用「科興」作主題來改歌

給我一首歌的時間

王菀之啲歌 從舊登到連登都未被挑戰成功過

樓主可以試下